有冇人落m記剩係單叫個包唔食薯條

d薯條望落就好唔健康 劣質澱粉加反式脂肪 有時食完個胃仲會唔舒服 最多加多杯細可樂

我會嗌兩個魚柳包加細汽水加蘋果批 薯條食到好膩

痴撚線 咁撚有錢 我通常都係去M記食剩嘢

難食就真
一大浸臭油味
有時又炸唔透，又油

有得轉粟米杯

問題係我對栗米冇興趣 香港人好鐘意叫套餐 感覺上平d m記就係捉你心理 知你班死港女唔鐘意食垃圾薯條 轉做栗米懶係健康咁 咁點解唔直接一開始叫個包+細野飲算？

同埋散叫薯條好似好食過跟餐薯條

清 我都係 有冇邊間啲二手好食啲

麥香雞包冇餐

有得轉粟米

我食開三手，好彩上一手剩係啜曬薯條d味，味道係淡d，但都叫有得頂下個胃

街邊公廁

仲要係大陸公廁

我下次食剩call你 你記得比我食二手先